點解今次中共唔老屈香港係源頭？

今次做咩老屈武漢

過多幾年一定會

全世界睇住
點屈？
過多幾年淡左就會喇

咪派左6號囉

過17年先

自己衰左先，仲咁亂講咩

今次點屈
香港仲未爆
武漢爆到7彩

到時垃圾6號又係節目度講

整哂meme 串尻支那人乜撚都食
點屈

所以一定要叫 武 漢 肺 炎